法比加斯評生涯隊友最佳陣

法比加斯近日評選出了曾與他共事過的最佳陣容。5人來自巴塞隆拿，3人來自車路士，韋拉、亨利來自阿仙奴，同時也有卡斯拿斯等國家隊隊友。

法比加斯在職業生涯中先後為阿仙奴、巴塞以及車路士效力。職業生涯中收穫2個英超冠軍、1個西甲冠軍、2個歐國盃冠軍以及1個世界盃冠軍。

法比加斯評生涯隊友最佳陣↓

門將：卡斯拿斯

後衛：艾維斯、泰利、比基、艾巴

中場：美斯、韋拉、恩尼斯達、夏薩特

前鋒：迪亞高哥斯達、亨利

勁到無位放拼圖王

Alan, Alex

Ronald

Amy

一個摩納哥人都無，雞即係雞，根本唔識做人

咪有亨利囉

沙維呢

on9

王騎評生涯同事最佳陣呢

王騎評生涯隊友最佳陣
Alan
Alex Ada
Ronald Joey
Amy

共事過喎，佢兩個喺阿仙奴合作

點x得

應該咁講

你做人做成咁 點x得

踢433擺沙維落去好過啦
hazard憑咩

揀粒老鼠屎都唔揀佩老大

出奇係唔揀a cole

Sol Campbell better than 比基

robert pires better than 夏薩特

佢回歸巴塞嗰陣係佩老大臨退休嗰幾年，開始多傷患而打唔足

碧基同法比gay友黎

正常都擺哥斯達既，助攻咁多波比佢